乃木坂46討論區#466：橋本奈々未お誕生日おめでとう！

乃PO呼籲：

サヨナラに強くなれ
この出会いに意味がある

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

9th YEAR BIRTHDAY LIVE
2月22日（月）：9th YEAR BIRTHDAY LIVE 〜前夜祭〜
2月23日（火）：9th YEAR BIRTHDAY LIVE

26thシングル『僕は僕を好きになる』
發売中

乃木坂46 からあげ姉妹 配信限定曲『1・2・3』
発売中

WHITE graph 005
3月24日発売

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

中田花奈1st写真集
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
発売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
Online Meet 無

5）乃谷tg link： ，歡迎新人加入

6）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃團瑰寶生田絵梨花

乃木坂46討論區#465：僕たちは居場所を探して

到乃唱緊了

marika HBD

Lm

留名
marika nanami hbd

仲有伊藤万理華生日

完全無人記得marika 都係2月20生日

LM

marika 生日快樂

sor 留言補番

生日快樂

最尾嗰張話咁快又一年

填左抽獎既麻煩填多次

21/2截

新CM

時間快到上面都4年 cls

Marika 已成condom

老橋生日快樂 LM

ななみん生日快樂！

会えなくて 寂しい

咪講咗sorry囉

呢輯有冇full set?

應該無唔想搵

幫幫忙

訓了聽朝六點起身返工

88

禾橋生日快樂

橋本生日快樂

愛橋力留名

兩位生日快樂

又係呢張

ななみん お誕生日おめでとう

唔洗揾

老橋生日快樂 lm

老橋生日快樂LM

唔睇名仲以為係久保

BBGs生日快樂

呢幾張off shot嚟，出處喺度：

雜誌本身係BUBKA 2016年4月號：

新人留名 老橋生日快樂

唔該Billy
影得好靚

lm
老橋生日快樂

抽獎21號2359截止啊，未投既記得投
投左既麻煩用 /luckydraw ，再揀 情人節抽獎，check 下系統紀錄啱唔啱

lm

買左飛未

怜奈感謝隔離高材生寫畀佢的書評

NHK 坂道TV 2/27 16:30, 唱26單

都多
上次白con個chatbox都係快到睇唔切啲comments

上星期睇YOASOBI都冇睇留言 專心睇live算

左邊=我

國際版Stagecrowd +1
唔使用vpn
好多香港人同台仔留言/打call

老白

估唔到yoda手藝唔錯

新po lm

群青好能正

拉我plz

白已成condom

禾白禾橋 缺一不可

認唔到

入谷扑又壞能左
冇覆你既pm me

晏晝一講槍禾白就出槍片
有針

等睇sor

禾白都玩荒野行動

怜奈番最後一集開波

CLS吹到咁L大至爆

tmr 7am k pop 佬起唔起到身
明日2月21日(日)AM8:00～、テレビ東京系「ポケモンの家あつまる？」に、からあげ姉妹の、#生田絵梨花、#松村沙友理 が出演します！

辛苦錢

柴寶留名

嘩我

牙梅嗰集瞓幾瞓就有99000円嘅禮物收

瞓咗冇睇

乃木坂46金川紗耶・坂道ネクストジェネレーション＋・金川紗耶（乃木坂46） | ヤンマガWeb (全33P)

到釧

@家鄉雞皇飯 @做人要有霸氣

sorly 上面啲圖有少少技術問題，要搞搞佢先

美月係心機女既短劇d造型都幾好睇

笑死

yanmaga 班4it9又改咗嘢

影得最正係得呢張

this ok?

想問下今年birthday live係淨係開一日？唔計前夜祭

是

對唔住囉

生日都係得一日又無晒地方巡迴，呢個團又咁多人等開飯，真係前景坎坷

okay

咪奶緊共囉

你自己整script 砌？

是，因為想要原圖

有得直接down 的

唔洗瞓咩 禾話啲飯

終於冇炒車

啱啱先俾啲花推話我唔夠愛

咁能早 喺夢入面慢慢愛算啦

有花花唔係唔起身睇啊嘛

而家呢個網係咪一定要會然先睇到

有link 好似可以唔駛

Respect 聽朝你地花推點下人數

送雀去支那夠營運一年，唔夠就送埋花花去

禾係中間

清,做鴨?

炸雞姐妹專用的

躝

我在大概三年後才入坑，而我在上年八月時才第一次看這個演唱

02/20/2021
橋本奈々未、お誕生日おめでとう💚💚💚

「轉眼間，四年了，平凡的生活過得好嗎？」⏳

四年前，ななみん最後的演唱會在埼玉超級競技場舉行，我恨我在大概三年後才入坑，相信不少飯對這個5th year birthday live，亦是ななみん的畢業演唱會到現在還記憶猶新，而我在上年八月時才第一次看這個演唱會，那一晚，最令大家難忘的是什麼呢？是夾在演唱會頭和尾的神曲サヨナラの意味？是まいやん向兄弟ななみん讀出畢業信的時候？還是那個「奈奈未風格的背後勝利手勢✌️」呢？

在2014年大阪公演的時候，橋本奈々未因為過敏性休克反應入院，最令人意想不到的可能是她的一份堅持，在演唱會的時候，她忍著痛楚，直至表演後，她還是很樂觀地向觀眾揮手道謝，但係下到台後，她要以輪椅代步，可見她的痛楚是很難忍受的，之後在2014年8月25日，她在blog裏向福岡、仙台、名古屋的飯道歉，最尾還寫著「全然舞台に立てない、悲しいです 」（對於我不能站到台上，我感到很難過），對上面那種病有微微認識的人也可能知道嚴重的話可能會死亡，到了這裏，她真的是盡全力了✊✊✊身體都要她休息了🤕（respect)

這個病之後，她的腰背問題一直困擾着她，一個身高1.63米但是曾經瘦至30公斤、還要曾經在死神面前經過的女人，可能很多人已經堅持不到，在復康的路途雖然很慢但是她很努力，她就是～～～橋本奈々未💚💚💚✊

時間到了2016年10月19號，橋本奈々未和櫻井玲香、生田絵梨花的電台節目上🎙宣布將會畢業並從娛樂圈引退，11月9號正式發出她的centre畢業單曲～～～サヨナラの意味以及solo曲ないものねだり(強人所難），「再見的意義」教導了很多人對「再見」該保持的看法，而強人所難教導的是橋本的那種不奢望無法實現的事情，這兩首都是作為ななみん的畢業曲💚💚💚

2017年2月20日，五周年演唱會的第一日亦即是橋本奈々未的畢業演唱會在埼玉超級競技場舉行，在畢業演唱會的時候，她忘記以前所患過的疾病，以90度的躹躬，演唱了英雄謝幕式的樂曲「サヨナラの意味」演唱期間不但向觀眾道謝，更舉起她招牌的背後勝利手勢✌️，為乃木坂揭開新的一頁，亦完成一個乃團歷史中非常重要的一個夜晚💚

在唱這首乃團歷史金曲之前，白石麻衣向橋本奈々未讀出畢業感謝信，讀的時候全員也淚奔。大概可能是緣份吧，三年之後的10月28日白石麻衣畢業演唱是由另一位御三家成員松村沙友理為白石讀出的，現在御三家也變成一個「乃木坂傳說」了。

今天，回憶起ななみん之前曾經穿上レタス（lettuce)婚紗，代表她的顏色💚在她身上面閃閃發光。又想起由白石麻衣、橋本奈々未、松村沙友理組成的「御三家」從第六單開始人氣暴增，在14單裏面其中一首單曲「急斜面」💙💚❤️。亦都想起現在已經不能再見嘅「孤独兄弟」，還有很多很多.......但是我最難忘的不能說是一時片刻，是她整個在乃木坂的階段，教導很多不同東西給fans，サヨナラの意味裏有幾句很想分享的：
-サヨナラを振り向くな、追いかけてもしょうがない（說了再見後就別再回頭追尋過往也無濟於事）
-サヨナラは通過点、これからだって何度もある（再見只是一個過程，之後還會反覆出現）

妳留下了再見的意義，飯們會因為妳更堅強，讓與妳相遇的人生有了意義～～～サヨナラの意味（Tinys Tear）

其實還有很多句，整首歌教導了每件事有開始便一定會有完結的時候，如何令事情變得有意義才是重點，人生中有很多不同的再見👋，每件事情也不能永遠保留着，發掘當中的意義比過程更重要，這就是橋本奈々未對我的影響吧，在我心目中, 2月20日這天已經成為「橋本奈々未日」了💚～～～大家從她的身上又學會什麼呢？

就讓我們一起重溫一下那「再見的意義」吧🥺

#橋本奈々未
#2月20日
#28歲
#四年了
#お誕生日おめでとう
#サヨナラの意味
#ないものねだり
#背後的勝利姿勢
#多麼瀟灑
#堅持
#ななみん選拔嘅時候係21號編號
#21photos

花堆 assemble

傻鴨 get

花花玩到好似細路女

冇人睇的

weak

今晚截
記得交完再打多次/luckydraw confirm 有冇交到

花花唔要傻鴨

花花咁可愛得唔得㗎

得一個花推

得一個花推夠愛

個個話佢唔夠愛然後瞓到傻鴨咁 得佢7點睇

傻鴨先咁早起身睇傻鴨

真愛先唔會睇

要收服花花了

白麻32位

卒咗反而多咗廣告拍

成個乃團得一個上榜仲要係卒咗嘅

未卒都好似係得白上榜
乃就算多cm都唔貴 靠量取勝

stagecrowd有冇得一個ac同時登入兩個裝置

白麻而家少咗好多CM了，記得早2定3年前係CM女皇

無試過

眾籌囉

佢自己話收皮

又要土下座

生田絵梨花 mali

[21-02-2021 12:36:28 JST]
啊ー！忘記說會在早上的寵物小精靈之家出場〜

變成了傻鴨♡

[21-02-2021 13:36:44 JST]
從staff那裡聽說「1・2・3」在各大音樂串流網站排行第一✨
好開心！ ！
感謝大家😭✨

比卡超的髪夾♪

HKT 17:30~ TV Asahi 馬拿豬、田豬
HKT 19:00~ etude 聖仔唱歌 (TBS高清重播)
HKT 21:00~ Abema escape game
工事中同Hulu特番照舊

邊個搞錯我老婆個名

學鍾共話齋，我打到佢識寫個「緒」字呀

原來要收皮

今朝美月上嗰個新聞節目

肥秋偶像入面最勁係指原

Btj 個個？

是啦

幾時摺，搵日返學校download 哂先

逃出中

睇緊

有無link？
之前韓仔轉咗幾次無再follow

即興作詞幾過癮

新內

好襯佢

馬拿豬自己綁架自己

死久公同囡囡去bbq
點對得住豬尾

又爆閘

金川

廢喜廢到

到一期

禾花QQ

卜

花花玩得好歡欣

唱歌依個工事中可以抄

原來嗰日IG LIVE就係呢個驚嚟

今次個企劃好好
乃終於出高質嘢

由開場已經知道係你啦馬拿豬

Quiz 王發生咗咩事？

quiz 王瘦左咁多

好睇
花花嗰part笑到個肚痛

只要有恆心系列

年尾有大罰

抽直筆

一姐對手長到

竟然係櫻最好臂力

−48kg

喺古川面前毒撚再無籍口減唔到肥

唱2期新曲

Sor under曲至係

唔見日奈子，作反了

又射波

當年係電視見到呢個廣告認識乃木坂，喜歡上七仔

崛畢業既威力

個頭咁亂同下面滴野令人好多幻想

睇番當年啲3期咁嫩口同鵪鶉，巧打意

花千醬

今回の放送のメイン企画は「関ジャムJ-POP20年史 2000～2020年プロが選んだ最強の名曲ベスト30」。アーティスト、作詞家、作曲家、プロデューサーなど音楽のプロ48人が「J-POP史に残したい！」という観点で、2000～2020年までの各年のヒット曲の中から各自のベスト30を選出し、総合ベスト30を発表する。

笑死，點解123個mv唔揾佢扮超夢夢

正喎上kanjam

小妹都的起心肝要操fit了

喺喥

46

搵我？

美月紀錄片中字

條友都快手

呼籲加推

點解今年9週 要3:30咁早搞
係咪預咗有delay

肥肉得5得

今晚幫你問

睇8點重播算

計埋after live應該4粒鐘
早啲搞費事班細既要被收工掛

師兄，今日4:30開始，聽日3:00開始

after live留返一期係度，其他收工

想問下 今日前夜祭, 其實係咩嚟

仲有4個鐘就知

Stagecrowd淨係得聽日唯有走半日堂
今日係咪得樂天先有得買

聽日有個別期live,同總體live,隨時要3,4個鐘

日本時間夜晚9點前都可以課喎

未收工

有冇買前夜祭？

聽日特登請咗半日假

各期live唔係其他時間咩？

// 溫馨提示 //
各streaming sites 畫質比較：
1. Rakuten TV (電視版1080p，要VPN，無就請放棄)
2. Streaming+ (要用日本電話註冊，無就請放棄)
3. BARON stream / Stagecrowd (Stagecrowd有海外 server，但係BARON 畫質好少少，請自己衡量風險)
4. Rakuten TV (web版得720p, 仲要VPN，不推薦)

其餘平台都係垃圾（對特典情有獨鐘就係另一回事）

係啊
期別live係完咗 9周另外再搞

係 期別live唔知幾時搞
會唔會收咗皮

佢再唔搞
阿堀都走埋

我想睇2期live

乃木坂46 幻の2期生Live

名古屋ー行くぞ

美月以前有d似七仔
又話女人早發育，美月塊面而家大咗咁多

原來係咁柒咗
可能每個月搞一次，再接神宮...發下夢好

嚟嘞 雀腩開咪

i’m ready i’m ready

開波

stagecrowd 我頂..畫質差到

有無 capscreen 睇吓？

前夜祭...9吹大會

東京而家感染數回落番，啲「防炎上膠板」就收哂皮唔駛用

成個畫面都灰

唔係唱歌齋吹水就較返光啲啦

哇
真夏剪短咗頭髮？

鞭屍

又要黎做仆街伸手檔

就嫁人

我

高山

做乜春

未剪之前好可愛啲

網上演唱會係偏灰，上次白麻己經係咁，唔知點解好似有層霧咁

Binc大會

黑歷史放送大會

咁聽日買邊個站好

衫都無換，應該吹到完場，我想知夠膽吹幾耐，2個鐘

有排播，宜家先播完第一年，幾時到老橋

牙雀個樣老尷到呢

一定睇足八年video帶

願榮光歸好人

每條bin至少4個字都夠頂2個半鐘

20分鐘到第二年，睇黎3個鐘不是夢

CLS OL全團最大但仲咁皮光肉滑

第一張相

嘩 七仔顛峰期

好想見返佢17年個look
嗰陣最好睇
剪短頭髮俗稱ace頭
下單C未

大半時間後輩要講野得本身係fans 先有份

七仔顛峰期係畢業嗰時，靚到癲

牙花jm9

花花好癲

笑到停唔到

2度做7個幾鐘live

5單真係神曲

今野必須死

咦？怜奈有得揸咪

個個都有吧 只係冇叫到冇得講嘢

花花 LOL

又要攞番啲逼害二期黑歷史出嚟

唉 今野幾時死

放心 通常好人死快啲 啲PK反而好長命

到飛機音講嘢

二期竟然唔搵林瑠奈講野

其實可以搵下新人同前輩講下舊曲好過淨係一係睇傾帶，一係後輩淨係講門面野

咪搵咗佢講咗幾句咯

唔係，頭先個機會應該放係二期到，佢二期die hard 呀麻

竟然有歌唱？

禾花雀

唔怪得 stagecrowd 講明9周有啲歌唔會唱啦，原來係今日唱

世一

牙林竟然會提起禾maimai

4期真係林妹做重心 乜都搵佢講

睇碟其實計唔計

幾個fans 講野比較有深度姐，另一個已經做緊mc

8單一定會講架truck、15講啲水

又5週

嘩 要叫春了

點解幾時睇都可以咁sad

趕收工，話咁快己經到第5年

仲有歌要唱

又係交俾牙林講

林會唔會比人排

牙松哭能咗

禾林個笑容好屈機

一轉眼御三家得返一個

年十都喊埋

yoda 一定唔記得晒

maimai 卒業神solo

廢桃喊到豬頭

天真無邪淚點低體諒吓

好誠實話唔記得

得 maimai卒con無VTR
如果唔係牙林講都無人理

哇 屌

屌...

BUBKA 2021年4月号 表紙 堀未央奈
仲有謎離愛、清、田豬、掛、林

唱歌

如果聽日都係呢個台都幾流...

設定温度

唔怪得今日唱

一定係

幕張咁大，應該仲有多個台嘅

見到後面啲凳都幾好笑

七仔呀，好掛住你呀

七仔咁風光卒，冇諗過老白係咁樣收皮

感謝党

後輩都幾多七推

到四期喇

賀喜好似心臟病咁

冇松尾

掛keep 唔到個樣

牙掛都哭能咗

痴能線禾掛以前飄到

原來後面係黑白死人相

弓木

乃木坂新出smartphone app "乃木坂的フラクタル"
twitter:

app 介紹

咁都有得奶

官網：

四期生第一次海外live?

開始聞到人民幣香嘅乃坂

雀

笑9支那人

反唔落鳥

轉頭會唔會又出道歉文

完

呢日係咪無after

唔洗2個半鐘完場

放工番到屋企岩岩好做完

夜晚睇重播

有, mobile會員限定

眼殘
今日無, 聽日先有

冇嘢做嘢 而家可以睇高山Q Sama

咁可以熄機

乃飯呢三天真幸福

點解要OT

髪を人生初のボブにしてみました〜😳💓
20cmくらい切っちゃった✂︎

已經想像到工事中有乜情節

正喎呢兩張

長髮正啲

都正
長髪再正啲

短毛柒到

抽獎活動截止

28號工事中後開live抽

總共45set

單選最多人

1. 遠藤さくら
2. 柴田柚菜
3. 松尾美佑

一個常連選拔0票

剪到咁短真係有啲柒

禾一姐又贏

松支？

到時就知

法國好多手腳開始注意一姐

小櫻好女仔

唱淡狗黎

why sosad
係咪個個都會買先唔投

有d買左自己推所以投其他
有d就想中所以揀少人推既mb
好難講
所以今次比大家用下腦有趣d

係咪你？

個xxxx氣

見到TG個icon

仲話京冇人投蟲尾

一姐又贏

搵到你tg

好彩冇投晒去，原來都咁多人爭。

一早話咗松尾正㗎啦，尋晚玩計步器真係又cute又型，咁慢動作都贏，吹佢唔脹！

預祝咁多位好運先。票就投咗，但我呢啲非洲人都係陪跑㗎嘞

柴田同松尾一齊爆冷，估唔到咁多人投

單選最多人唔係總票數最多呀

單選先係真愛

開波 睇F4

禾咩

吐糟返idol 啲野

松尾真係爆大冷...

下集

+1

多謝讚我

1個都唔中

琴日佢睇片喊到咁，睇返自己有幾落力同宜家個情況，完全feel 到佢個心情

最怕佢開始洩氣，Sr已經冇之前咁活躍，mail都少咗好多

頭先睇schedule
今晚日本時間7點照有真夏電台
咁係唔係即係bd live唔會遲過7點日本時間
即係頂多得3個鐘

可能錄定，radio 前多數有野傾，live 又可能會延遲，時間唔會就到

完場30分鐘後仲有mobile會然after talk喎

after talk有無講邊個會出？
我見平時有其他出演撞時間嗰啲要走佬
好似之前花玩玩吓狼人被逼退場

病咗 真係冇辦法

QQQQQQQ

尋日先公布新出的乃木坂 mobile game ，今日乃木恋就公布出新嘢，仲有連 design 都改埋

嚟啦

又撚馬拿豬

I AM READY I AM READY

準時開波

特登請個假但兩百都都慳

啲煙花

其實係播片，邊會係live

有啲cctvb萬千星輝賀台慶feel

真夏又剪咗頭髮？
好似短過尋日

點解stagecrowd冇咗chat room

講少句唱多首仲好啦 琴日仲講唔夠咩

尋日係黑歷史，當無發生過

雀又黎

OL

亞視台慶

轉鏡咁快已經換哂衫，即係好多係錄定啦

分咗兩批人

第二班人來，分咗吹水組同唱歌組

好濛

stage crowd 要vpn?
明明買左飛但搵唔到條link....

個台真係好流，無洗錢嗰隻流

竟然梅做咗C位，雀殿後

stagecrowd 好濛

唔洗喎
主頁有得㩒觀看

無白差幾個lv

阿梅

宜家連雀都要退落黎

花花

花花好很正

一首歌一套衫，玩死班囡囡

今啲衫好靚

櫻代七C位

好似鏡頭問題，有d好清，好d好濛

8週一姐唱到喊，好可愛

仲返緊工

遠睇其實係ok

完場

仲番緊工

9周由logo到舞台 慳皮到

一姐今日瘋狂西面

笑出聲

頭先22單好凶狠

做乜能野

到宜家都唔知做乜，潛力圖黎

清宮跳舞幾落力，做足表情，選拔穩陣

Out of the blue

射波

支那味

好奇怪 有時近鏡又冇嘢

年十C

年十神曲

我好似睇緊一個音樂節目咁
冇哂氣氛....

正常，live stream 用CBR, stagecrowd 仲要得 5Mbps, 鏡頭唔郁就好清，鏡頭一郁就災難

呢個台好過開頭10萬倍

無觀眾都無計，上次白麻卒con咪又係咁

好似第一次唱brand new day❓

禾堀最後一次趴了她

brand new day d 編舞簡化哂...

又咩事

原本已經夠濛
而家再加暗位濛到仆街

啲cam全部Focus落後面個mon到jm9

中咗幻術？

我食左大麻？

喂大佬 睇到好頭暈

隊左草X2

大麻歌

呢間痴撚線公司

who?

可唔可以唔加電腦特技

黒白

等買bluray，到時就高清

黑人問號?

接住出支那驚歌!??

以為係我lag 到有殘影

得幾個人就唔好跳制服人偶啦...

有冇against?

喊出黎

咪召喚左亡靈

原來係招喚亡靈

同意

再見的意義

終於變番雀C

禾雀solo

未知

下年唔知你仲有無機會唱

嘩禾橋出場

屌

下年十週年亡靈大會

做乜鳩

邊隻狼係橋本

無，仲有幾個月就卒業

做咩呀

狼係234期就好笑啦

頭先講啲動物就係呢班蛋散？

啲狼咩事

啲狼做緊乜柒

其實係咪睇緊吉本坂

人狼都出埋

睇鬼片

左邊第3隻

一期有份跳個啲係咪好似全部都係亡靈c

隻狼咩事

仲黐線過Zambi

屌好似真係2期做狼

二期唔見人
扮狼確定

做完馴鹿又要做狼

二期無人權

乃木坂live請man with a mission 無人講？

桃代白C

一播片即刻光猛晒，鮮色好多

禾土又然

係請到就好喇

呢首二期曲係咪第一次唱live?

之前幻之二期嗰首？

美月存在感好低，好少鏡頭

係
希望二期單獨再唱多次

原來連配信都無

鄰人>246

禾白禾七準備出場

咪請咗佢哋扮狼跳舞

花花唔係剝豆架咩

又帶電話上台

頭先C咗influencer啦，仲有三期曲企第一排，一陣完場前仲有26單C

五專掛

condom係咁

乜都冇，只有 MV Collection 2 裏面嘅MV

同yoda 好襯

一姐拯救下行坂

我記得二期免費LIVE有唱過一次

今年攪返神宮，唔該

246

wow

第二part 係今年既概況報告

嘩 唱明日真係估佢唔到

年十無雙了

又禾年十c

唱埋26單，差唔多收工

點解雀唔跳呢首?

兩排企遠左，花無得上次咁摸久保patpat

花花屌打

會唔會i see 壓軸

三色包

原來雀走咗去換衫

竟然有

賣廣告擺明知唔賣得

因為要賣廣告

好surprise
連26單廁碟都冇入，竟然有得唱

賀喜登基

I see

廢喜

隻舞改咗走位

I see好清

會唔會有堀solo ，過埋今日應該好快宣佈邊日走

應該有啦，今日會唱晒26單幾隻歌

神曲

日乃子

無9bo嘅日常

手臂粗到

開始脷共了

奶共

Dllm

廁所位

支那行動

第一睇支那歌

仆街，有人民幣就咁有心機

其實唔計奶共幾正

收左幾千萬啊
個mv都貴到cls

歌係好聽, youth case 今次作曲好過杉山

b站有人話收咗3億円

點解9bo係長褲

保護好女仔，人人有責

有廠妹同清宮即係26單選拔，但又有日奈子...

都係200幾萬啫，都唔夠搞一次全民檢測

雀攬花攬得好實

有大陸仔話2/3千萬人仔

ching買邊個streaming 平台咁清？

個個都攬腰得賀喜摸手臂

升勾

嗰幕好能正
一定要cut

唱26單？

應該係啦……encore前

你電視好清
電腦睇好矇

得番堀卒solo未唱

Sony電視加成

快啲27單啦

會唔會短咗啲

D字點睇

唔係無堀solo掛

攪到好似美月畢業咁

係咪一直沙沙聲

人手打格仔屌你老母

得一首unit曲
我想聽花花唱歌

今日花花存在感爆棚

無咗花花組曲

撞鬼你呀

有作文要求？張張都一模一樣

蘭世無一隻漢字

循例姐是q但啦

咁多?
有冇原post睇

老實千萬人仔得韓團先會有，乃團未去到個價位

嘩 臭臭做主角
last live?

Encore了 睇嚟似有嘢為堀而設

喉推已哭

可能連卒con 都無

未掃乾淨個地

唔記得了

禾掛唔見咗

最後了

waa Dankeseir

花笑死

last

痴線，咁都有得reload

廢隊

唔意外

老婆

拎棍收工

牙堀

有一二期live 了

週年con仲要分年生攪同搶錢

堀都玩幾耐，玩埋三月尾

堀卒業 solo 要留番3月28日唱

比佢係FULL TEAM面前唱一次SOLO好嘛

但係無講無觀眾

唔知一期會唔會亂入送佢走呢

真夏叫大家攞支豉油出黎

擺明無啦，屌今野老母

乃詩了

醤油の瓶

二期全體卒con

準時3個鐘收工

又燈

仲有特典嚟緊

最後都係揸唔到禾堀隻手仔

呢一個月内會唔會再有人畢

一期live應該可以聽花花唱歌聽到飽
咁今次都算係咁

漏聲

特典開波

嘩 幾耐無見

贏左有歌唱

好期待

又到禾久保show time

夏個radio 播緊錄音

即係呢個係真live

生日應該搵香蕉人來，順便係工事中播

花個樣

9th YEAR BIRTHDAY LIVE 〜1期生ライブ・2期生ライブ〜開催決定のお知らせ

本日の公演同様無観客・配信ライブでの開催となります。

尚、3/28（日）開催の「9th YEAR BIRTHDAY LIVE 〜2期生ライブ〜」が2期生の堀未央奈最後のステージとなります。
また3期生ライブ、4期生ライブにつきましても、詳細が決定次第公式サイトにて発表させていただきます。

【公演概要】
2021年3月28日（日）：9th YEAR BIRTHDAY LIVE 〜2期生ライブ〜
2021年3月29日（月）：9th YEAR BIRTHDAY LIVE 〜1期生ライブ〜

TENET

每答一題都有四個人講野

好high
好睇過游車河啦

3期屈機

花花好正

四隊入面二期排得好直，四期就個個都出樣

桃貫徹自己一直以黎既風格

幾點重播？

一期輸啦 唔想聽愛她幹她啊

JST2100

呢題明做俾仁月

再做比花

花花勁到癲

好悶

腩又贏

即時mute 左呢part

陰公 lol

一期要贏了

堀

即劇變賭場Shori咪鸁

做俾二期但係俾肥月答咗

AIDEN壞機

林會唔會反cup

而家最後一題有幾多分？

一萬分

一題定輸贏

點能估啊

みり愛識玩

真係俾林反cup咗

CLS 咁都估到

真係得

屌，都on9

原來ching係未來人

答對慘過去死

玩嚟做乜，包尾可以贏，曾志偉出嚟打和都冇咁嬲

後面伴舞？

前輩又有得收工先

SUPER

一姐少正

又要成班前輩幫4期洗腳

肥月識跳

成班玩9櫻

又唔覺喎，班一二期玩得不知幾開心，花花玩到喪

一姐登基

最後一姐淆到

一個鐘後再睇多次

又開波了

3500 yen 抵俾吧

抵俾啦
btw Go-to 有8折, 日區 stream 2800 yen

Ching在日巨？

生田絵梨花九週年演唱會留言

9歲的生日
能和大家一起過生日很開心
即使天各一方，但是一直想為大家加油
所以一直到能見面那天都要好好保重哦！ ！

花花holunjeng

期別goods

臭臭 colab goods

第一次睇 21年都仲要俾個畢業咗4年嘅導咗入坑

生驅

去#1條link做下體檢

點解一開stagecrowd 就播夜明
唔係9點先重播咩

播返之前嗰啲呀嘛

即係未正式重播吧?
想由頭開始睇

日本時間9點
開始左好耐了

Oh 新飯常犯錯誤

淫

JST 21:00

希望唔好用下流目光睇

睇劇入坑？

香港時間2000

me watch 輪到你了

推who

上年睇紅白本來為咗睇milet同瑛人...點知
之後睇咗16單...之後冇之後啦

喜才是一姐吧

入坑好大獲
銀包ready?

首 ライブ神

jm9

嚇走新飯

大麻蘭produce

堀件hoodie咁撚貴

入橋坑咁大獲

影相就飛走bra帶

3月尾1,2期live仲係無觀眾，仲要攪防疫攪幾耐

有觀眾都無用啦,來回要隔離28日

終於明點解上年7月會暴動，果陣仲諗咩事，我錯了

好似話架仔唔信疫苗，就算唔開關，國內都搞唔掂

咁佢地東奧係唔係要轉網上LIVE

日本人只信國產貨，可能等國產疫苗

上次睇咗新聞，佢地已經買緊超急凍雪櫃準備雪Biotech用

無啦啦又Binc

平過大丁果件啦

小心金剛棒

最新data Pizer 屌打 BioNTech 啦 (前提係美帝要肯賣俾日本仔）

早幾日新聞先話唔洗負70度都得，日本仔又做水魚

今日連雀都讓晒位，過多一年幾就24，又到左idol 畢業黃金年齡

今日唱過同未唱嘅歌

乃木坂46の「Route 246」が、日本レコード協会の2021年1月度ダウンロードのゴールドディスクに認定された。

認定基準（シングルトラック、 アルバム）
ゴールド：10万DL以上
プラチナ：25万DL以上
ダブル・プラチナ：50万DL以上
トリプル・プラチナ：75万DL以上
ミリオン：100万DL以上
（以降100万毎に賞を設定）

Route 246 獲得日本唱片協會金唱片認證 (計單一首歌的下載量)

連登越屌越紅系列

獲得日本唱片協會金唱片認證需時（計單一首歌下載量）：

1. 帰り道は遠回りしたくなる 165日
2. サヨナラの意味 170日
3. Route 246 212日
4. インフルエンサー 220日
5. シンクロニシティ 247日
6. 制服のマネキン 436日
7. 何度目の青空か? 439日
8. 今、話したい誰かがいる 451日
9. 裸足でSummer 1096日
10. 気づいたら片想い 1421日
11. 君の名は希望 1782日
12. ガールズルール 2066日

次次都係咁

本身企位應該係久保》喜》花》雀
但花企錯左喜前面 雀又要捉實花
搞到牙喜夾係中間尷尷尬尬咁

呢幕正到傻

禾他媽買爆

係，畢業後就同我結婚了

醒未

依家訓

咁發夢結婚都得

一早搭好雞棚，10週年birthday live就係畢con最好時機

10週走幾多人

この野郎

你叻啲
同mb有結論證書（自製）

睇了

二期總辭

邊頂到10周

BUBKA 2021年4月号 堀未央奈 offshot

mobile 會員 wallpapers

巴打你bid定係抽？

Bid啦 鬼抽到咩

馬拿豬好正

而家仲有10000羊直筆架咩

我好少買 唔識分點先為之平定貴 不過真係10000羊

咁唔貴喎 仲好平

太平唔係好事

10000羊收

今日好似無公佈觀看人數

心水清

中村麗乃が舞台「逆転裁判～逆転のパラレルワールド～」に出演決定！

出演：綾里真宵・・・中村麗乃（乃木坂 46）
公演日程：2021年5月13日～23日
会場：シアター1010（東京・北千住）

話時話佢一月套劇 delay 咗好似仲未上

突發!
生田絵梨花 「10周年目〜♪597」

//
10周年目に入ります。

今のメンバーで、今の環境で、
皆さんと繋がりながら
大好きな坂をもう少し先まで上ってみたいです！
//

即係花花喺10周之前唔會卒

台版?

即係花花10周就卒

時裝設計師森俊輔表示，由他設計的 Wilderness world 舞衣上，有 “NEOTGSI” 一行字，代表 Nogi + Effort + Smile + Thanks

預咗啦
10th YEAR BIRTHDAY Live & 生田絵梨花卒業紀念コンサート

唔貪心
希望100包中5張直筆

今晚隊長上ann

估唔到你都會講呢d說話

你誤會了，我唔係啲咁嘅人

屌你

乞負皮

對你好失望

冤枉啊心爺 阿咩係純潔的

新乃game '乃木Fractal' 係俾玩家自己砌一團乃的育成遊戲

我認罪

有冇得揀肥秋同今野 禾要玩到佢地霉到賣屎忽

原來係博被咩拉 你就想

砌隊唔存在嘅2期出黎

最強之人已在陣中

係我做㗎啦 拉我啦

睇下あやめ手印，千年殺喎，仲拉唔拉

中左兩張
唔記得影相
比天哥post左

你就係果個100包既客人？
恭喜

你係Tiffany?

死基佬

check pm

ungunable

而家先知原來你就係4gay lo

我收得好埋

抽晒花花第一風扇個份

死gay佬

扮我？

我都係見到你fb 個post 先咁問

而家先見到個tag

今日咁靜，大家尋日打完call仲未回到氣

今晚有新番組睇

禾喜尋日live完未回到氣,要斟茶遞水服侍佢

係介紹新番組既番組

西時間無人睇的

蘭西

今日大奇蹟日

阿梅呢套好正

幾年呀

邊首歌

咁夜

班四期琴日嬴左要同前輩道歉

怕三期黑面 真夏係咁讚班四期好得意

幾時ann 見到你

Btw confirm 左扮狼既唔係二期生

等開翻SR先都未遲

Day4 せっかちなかたつむり

林仔都未夠秤

差啲唔記得睇新番組

係喎 比人陰左

岩啦前面20分鐘係播under live 得幾分鐘左右係介紹

牙雞變心了
去到#961先lm

btw 第一次見正中間條女，之前documentary blur晒

係2次牙

呢半年上少左乃po

想睇蘭子的未知世界

ching 係越南人？

清乜2C

我直頭冇點睇過

鈴木托冇咗乃木英做，原來係要做新番組

乃木中玩啲遊戲其實幾普通下
不過有under睇下

收到wind同墨西哥有關

收到wind同墨西哥特產有關

你過咗去隔離po嘛

連羅恩都無得睇

佢高大靚仔多應酬呀

低清源嚟

宜家睇返係咪化妝問題當年好多都小....柒

師兄新飯？